黃竹坑地鐵站有狗

推阿

推

推到住果邊既睇到

自推

班狗diu終於搞尻南區，同我地過唔去

利申南區友

推
屌你老母搞埋南區

Push